求救，我中左招

我唔想比佢呃錢應該點做？

係咪唔理佢就得

你無做任何野 邊有得呃 ?

屌 上網禁左啲game果啲野

我又無subscribe 佢 佢有得幫我自動subscribe 咩？

ANGEL FONGA

似係啲釣魚網站叫你complete survey/complete offer你又on99打自己電話落去

果陣on9左

咁依加啫係點？

你仆街喇 報警喇

唔洗理,

幾時先放完暑假
返去話比媽媽知啦

你有冇跟過佢第一個咁做？

更係無

收皮啦

中學畢業未

一開始我懷疑你del 左
不過你冇咁做過就唔使理佢啦
唔通你入第二個電話落去又收果個人錢咩
唔放心就打上台果到問啦

打左去3 佢話24小時後先check到

如果佢真係夠膽收我錢我實投訴